4人被控串謀毀油塘站 警長否認向被告稱：咩都搜唔到點交代，洗唔洗送個汽油彈俾你？

呢單case其實涉及大量警暴情節
審左咁耐而家先有傳媒follow

推番起個post

黑警最叻砌生豬肉

仆街